［有圖］吳 亦 凡 時 尚 新 造 型 成 焦 點

老夫子入面d潮人

柒到

痴線 好撚靚仔

點解亞洲人係carry唔起

老夫子入面 d 飛仔

姑爺仔

本身個人咁高 睇落咁矮

個model著得幾好睇 佢carry唔到

總結你個look唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

d taste仲衰撚過陳展鵬

本身件衫都係柒架啦
鬼佬都好難carry

佢carry唔到個髮型

大陸佬吊腳褲

永遠支持吳亦凡老師！

條鬼佬著都有陣柒味喇

件衫一定係顏爺留番比佢

70年代飛仔

亞洲人carry唔起versace架

係條友好撚大浸蝗味je

柒到核爆

件衫本身就柒

肯剪走個閪頭未 個髮型柒到

陸味

可以炒餸

佢個樣到底想點
個look成個金魚佬咁

佢好似成日有神無氣咁

其實佢可以打扮到有型同靚仔

係要走呢條浮誇又柒嘅style

個MODEL都麻麻咋WOR

條skr佬啲衫成個土豪咁

起碼model點著都好睇過吳亦凡 skr

明明吳亦凡著得靚過個model
上面成班盲反

唔係盲反，係你盲啫

成碌柒香蕉咁

唔攝衫可能好啲呀

原來靚仔都真係唔係大晒

skr skr

十足嗰啲暴發戶

以為自己係g dragon

EXO年代咪幾好

係佢姐
總有亞洲人得

你都on撚9嘅 咁真係柒呀嘛呢個
你老母生你果時冇比對眼你呀？

自暴自棄定中國化左呢

無左泡菜造型師睇住

大陸仔

蝗+2著得幾好

關咩亞洲人事
呢件衫本身就柒

你睇第一張個model著都係核撚突突咁

不過吳亦凡不嬲fashion sense都有啲問題架啦
著咩都出事 一陣老土大陸民工柒味咁

可能zip衫

放錯link

個Model著都碌柒咁啦 件衫本身就核突

佢仲係韓團個陣d造型咪執得幾好
宜家做乜9

有泡菜味蓋過陣蝗味咪無事

條鬼佬一樣唔好睇

都係柒, 只係而家更柒

當年EXO入面顏值最高wor

條友愈黎愈柒

唔係掛 同返佢其他蝗國成員比都唔係最好, 圖P得最好乍?

大佬土豪

屌佢老母個髮型 眼鏡 加條粗鏈

顏你老母值

認真個model都著得柒
但唔明佢有咩自信覺得自己 可以carry到

個model都唔得啦

佢個嘴真係好柒

點解可以梁到咁

OMG Kris got some swag!

Always support you Kris

睇落咁矮嘅

之前咁咪好地地 做咩搞成咁

佢好鐘意戴粗鏈

呢條友次次見到佢
都覺得佢好柒又冇料扮四條

成個咸濕中坑款

笑到我噴水

Asian笑鳩人Asian chink

笑到痴線

大陸佬

個model仲醜樣

本身件衫已經唔算好睇
佢仲要zip衫

你呃負評呀

人地唔攝衫，摺袖
佢就攝衫唔摺袖
仲嫌自己唔夠柒加副大黃烏蠅鏡

佢咁靚仔都carry唔到
點解佢唔可以正正常常搵件靚仔啲嘅衫加下分

呢個時期真係好好J

因為佢用咗中國人最興嘅著衫技巧
攝衫
班中國人好興係又攝唔係又攝

攝衫真係好老土
係咪唔攝, 件衫太長可能顯得個人矮?

仲有佢個髮型 ，好柒

顏你老母值
直接講靚仔唔撚得㗎咩

佢個頭好似十年冇洗咁

80年代d叔父咩

Cls

件衫已經樣衰，加埋個頭、眼鏡，粗鏈，柒上加柒

桐生一馬

支那柒頭

其實佢副眼鏡真係好撚7

眼鏡唔柒
係佢個鼻矮撚到閪咁
就唔好學人戴眼鏡

品味問題

中國人早幾廿年就興

老撚土返鄉下啦

666 skrskr

講得唔清楚
係興咗幾廿年無斷過

屌點解番左大陸連五官都變到咁
仲係咪佢黎

剪短髮靚仔好多

外國人輪廓深 就算著咩都好 根本屌打亞洲人

本身件衫都唔掂

柒撚到

見到最後張圖同佢對比 笑撚咗

佢個髮型似無洗頭多過gel左頭

講得啱

大陸人都覺得差

以前exo年代韓狗執形象
點都好過依家靠支那狗

有波罅？

連登仔笑鳩人之前 有冇照下鏡睇下自己有咩資格笑人

吳亦凡再柒都好 都代言緊burberry、lv、bv

力架先carry到

自拍上嚟睇下係咪鬼佬

屌你老母

原來有本bno就唔係asian

恨嚟做乜鳩？英藉會有錢左？
同埋無論我咪藉都好，我只會認自己係中國人同香港人嘅身份

笑撚死我

佢應該可以

拎本bno都咁串
BC笑而不語

佢離開exo返大陸發展之後，
陣柒味湧曬出黎

華晨宇都有用過呢個髮型，感覺上邊個剪都係柒

係 老夫子潮人著喇叭褲

成陣東莞味著晒出黎

Who

呢件衫裝全盛冠希上去，
應該都救唔到

屌好多回憶

一個大陸仔，無論佢點扮，點skr，都是離不開果種柒味。

型到

唔攝衫，yip高個袖，個model已經畀咗大家睇呢件衫可以接受嘅極限，件衫啲金色根本唔係男人carry

件衫+眼鏡好似d日本黑社會
其實佢係咪好想頂歪文個位 成日著埋d好難carry又鮮色既衫

BNO 😆 笑左，吳亦凡加拿大藉架傻佬
你影張相上黎睇下係鬼佬樣先啦
我攞BC 都唔會話人chink 啦

條友最近着咩都成個乞衣仔禁

嘩個髮尾
唔講以前十年前D MK中學頭

黃家駒呀 skr skr

Asian係講緊你個race 唔係nationality

76

講得出話自己唔係asian就知條友冇出過去外國 仲話自己英籍 笑撚死

衰在攝衫

咪王君馨囉

老老豆豆
個樣屌打8成港男

佢個髮型唔知點形容

仲要著鞋唔著襪

佢嚟架？靚仔咁多嘅？